意大利有研究指去年12月中已有樣本驗出新型冠狀病毒

意大利有研究指去年12月中已有樣本驗出新型冠狀病毒
2020-06-19 HKT 21:20

意大利有研究指出，意大利可能早在去年12月中，已經出現新型冠狀病毒，比中國在12月底公布首宗個案還要早。

(已節錄)

舊年十月武漢已經有
好合理

當某國不停否認既時候
有人搶住出黎認做乜9